---
title: Sanvitron - Controle e Automação
type: partner
category: bronze
website: 'http://www.sanvitron.com.br/'
logo: /images/partners/sanvitron.jpg
socials: []
---

A Sanvitron é uma empresa gaúcha que está no mercado desde 1997, desenvolvendo e comercializando soluções em controle de estacionamento, controle de acesso e ponto eletrônico. Possui Engenharia própria, assim desenvolve projetos personalizados de sistemas e equipamentos, que se adaptam às necessidades dos clientes, tornando o processo de controle e de gerenciamento ágil e seguro.

Conheça mais sobre a Sanvitron aqui: [http://www.sanvitron.com.br/](http://www.sanvitron.com.br/)

![sanvitron](/images/partners/sanvitron.jpg)
